調景嶺優才書院一名高中學生確診

本港武漢肺炎進入第三波後，連續多日出現雙位數確診。消息人士向《立場新聞》透露，今日晚上再新增 14 宗初步確診，但未肯定與哪個群組有關。調景嶺優才書院今日（9日）晚上發出「學校緊急通告」，表示該校接獲家長通知，一名高中學生對深喉唾液檢測呈陽性反應，學校即時決定周五停課，考試安排會另行通知，其他詳情會盡快公佈。

另外，順德聯誼總會胡兆熾中學今日晚上亦發出「停課通告」，表示該校中二丁班一名學生的同住家人確診，有關學生已被衞生防護中心界定為密切接觸者。教育局亦建議該校，周五及周六停課，以進行全面撤底消毒，並於 7 月 13 日復課。

唔係旺角，反而係調景嶺嗰間

2D班同學：屌，今次咪冚班鏟

佢係好多普通話人嘅香島中學下面
潭仔又中椒
分分鐘 香島係源頭 只係佢地 咳嗽當小兒科無啱

調景嶺應該該陸續有黎

復課正仆街